★ios 10.2.1苦難災區集中營！

lag 倒水 wifi 藍牙是常識吧！

磚

唔升住
10.2仲係好滿意

瓜左

升左

10.2都滿意

伏已中

用左一段時間 好撚正常

部機好撚熱

wifi慢左

lm

又做白老鼠

中伏

已經難分真與假

邊句先真

好無聊

玩左幾多代 iOS

wifi bug到底fix左未

係我要求低定咩呢 每次更新都好多人話中伏
但係我又唔覺我部機有咩事

另一個post好似有巴打話未

未

6s+上咗
好撚快喎

食慣咗屎

利申 食開屎

一買部機就係10.2

我到依家仲係9.3.5

又黎鬥唔update

用咗幾日, 唔覺有咩問題喎

p.s. beta

9.3.5

切換符號與手寫Hang死問題仍然未fix !!

up完，個mon大左

時代既見證人 你識d 咩

ios開發者 10.2.1beat版用家表示順到仆街 等下個初10.3

show 下d圖

其實大把人都無事

如果有發現更新完部機好熱 我見意你地重on 個ios同用電腦更新 咁樣可減少錯誤發生(bug)

依家仲係9.3.4

Mail 好撚西

藍芽成日都揾唔到已pair皊耳機

更完唔覺有咩唔同

我都係咁

convert to FAT64

iOS 9.2 iphone6
好順好正

唔洗開發者都用到beta 㗎喎

一買翻嚟就升去10.2

9.3.2

留名睇9.x.x 接龍

係咪上上吓斷咗線？

無記錯係 開發始>公開測試版>完美版
姐係做白老鼠

個moon細咗

得番5吋

依家仲係10.0
唔敢更新

好後悔升左上10.2

10.2 wifi 有咩bug?

6+表示up完無問題

仲會唔會突然沙沙聲
插住耳機播錄音會冇聲

腦魔每次更新都話新os差過舊os
點解仲有人唔知

10.1 都係咁，reconnect唔到，又要由頭pair多次

我仲係9.1 ......

same

升完之後等車快左 whatsapp多左 買鞋仲有8折

經常disconnect 有時仲search唔到特定wifi

Facebook入page彈app係咩事

啱啱up咗
唔記得上來睇下就update咗

我冇呢個問題

ip7+sometimes 提起唔識著mon，禁乜掣都冇反應(home會震)，要等十秒先可以禁power著mon
anyway 呢個問題自從10.1已經有
整體好過10.1

用得beta就預咗做白老鼠
btw 今次正式版其實係10.2.1嘅PB4

iPhone 7 Plus密碼解鎖都係lag

升左10.2.1一日
無事，開心使用中
iPhone 7

好似冇乜了